俾心理畜搞到更加唔開心揮手區

兩年後回想感到十分不服氣
我冇殺人放火強姦打劫
俾隻心理畜搞到唔開心到而家。

佢笑笑口，同佢講的野，令我感到佢根本就好睇唔起我

但我呢個人就算對住心理畜都無法表達自己。

而家我好心痛屋企同自己的錢

好認真，做乜要俾錢班仆街賺

夠有朋友搵我講心事，話我估得中佢地諗乜啦
而且我由頭到尾唔會串人半句

屌你老母你班垃圾心理畜

條友話你咩呀

好多

1 因為呢個係你人生最大的挫折
2 因為你人生簡單
。。。。。。

之類，唔只一隻畜

講第一句隻畜仲要笑撚住口，我而家返工好近佢，真係好想上去同佢say hi

屌晒你班心理畜社畜醫畜老母，想點呀，唔撚知咩叫落井下石

心理醫生的確係好垃圾 有朋友係相關行業做過 所以怪自己唔好彩啦

第二隻畜一次食一千
我竟然on99去左兩次二千
講真都係想搵人講下心事者
一千我做好耐先賺到 （在下不才做好耐先有一千）

真係好垃圾
有人搵我講心事我好似從來冇批判佢

第二隻畜網頁寫住不批判。。。好笑。

但交心根本就好難不帶個人主觀意見

算啦 佢地唔會由你角度出發諗嘢 佢地習慣好科學性咁幫你

有時你身邊D人呀朋友呀反而係最好嘅心理醫生

識朋友傾下計仲實際

agger